\assignementTitle{}{3}{}

Для растительной клетки будут верными
утверждения:

\begin{enumerate}
    \item Разделение цитоплазмы клеток в ходе митоза происходит путем образования перетяжки
    \item Клеточная стенка содержит хитин 
    \item Веретено деления формируется микротрубочками
    \item В клетке содержится линейные и кольцевые молекулы ДНК
    \item Большая часть клеточного объема занято вакуолью
\end{enumerate}




\answerMath{3, 4, 5.}